\begin{algorithm}[H]
\SetAlgoLined
\KwData{
\\ $passo \gets 0.1$
\\ $epoca \gets 1  $ 
\\ $max\_epocas \gets 100$
\\ $V_{rms} \gets 179.6051$
\\ $I_{p_1} \gets 0.1 $
}

$V_{p1} \gets simulacao(I_{p1})$ \tcp*{Avalia a tensão nominal do modelo, dado um valor de i}
\While{$epoca < max\_epocas$}{
    $I_{p2} \gets I_{p1} + passo$\;
    $V_{p2} \gets simulacao(I_{p2})$\;
    \eIf{$V_{p2} \geq V_{rms}$}{
        break\;
    }{
        $I_{p1} \gets I_{p2}$\;
        $V_{p1} \gets V_{p2}$\;
    }
    $epoca \gets epoca + 1$
}
\KwResult{$[I_{p1}, I_{p2}]$ que contém $V_{rms}$}
\caption{Busca Local de um intervalo $[I_{p1}, I_{p2}]$}
\end{algorithm}\\
Após encontrar o intervalo, utilizamos o algoritmo de busca local Golden-Search para realizar um refinamento nos valores encontrados.\\
\begin{algorithm}[H]
\SetAlgoLined
\KwData{
\\ $erro  \gets 0.1$
\\ $passo \gets 0.1$
\\ $epoca \gets 1  $ 
\\ $max\_epocas \gets 100$
\\ $V_{rms} \gets 179.6051$
}


\While{$epoca < max\_epocas$}{

    \eIf{$V_{rms} \geq V_{p1}$}{
      
    }{
    }
}
\KwResult{Corrente $I_{p}$}
\caption{Golden Search}
\end{algorithm}
